無計劃之下鳩衝犧牲自己 先係最大嘅鬼

屌你老母